有冇人都好中意落完雨之後個陣味架

好清新
有啲草同泥土既味咁
聞到就會好想散步或者踏單車

落大雨前
或者颱風都會有

今日天氣好好

點解會有嗰陣咪嘅

本來好鍾意雨天 落完雨個陣味簡直加分 會起勢'索'
所以雨天心情會超好